突發 Trump話最好要習大大同示威者直接會面

搵鬼同習大大傾
一是就8.18比我地遊行
叫習大大直面兩百萬民意

大家記著下一步唔是談判, 而是逼使政府合法地讓民意上街, 再叫習大大出嚟啦, 否則無人可以代表到我地

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命